搵2皮野應該比幾多家用先夠

屋企2老都有做野
平時除左返工
一日3餐都屋企食
而家只係計返一個人既租燈油火蠟水電煤食既錢

利申 而家比緊4千5蚊夠唔夠

比哂

兩個都有做野就唔比啦

唔得
我只係想夾返自己個分

兩成 is ok

兩皮再信用卡透支多一皮

你收收皮先啦 屌

講得好

呢到啲人好中意發表埋d無義意ge野

有冇人答下我

邊有準則架
有人比1皮 父母都可以覺得唔夠
有人唔比都得
比你覺得合理既家用/同你老豆老母針囉

我只係想比返自己係屋企開支個份

咁你屋企開支得你先知

4千蚊俾盡

其實都係好平常既生活

但我唔知幾錢左右

你自己平時開支（交通/娛樂etc）大唔大先？
其實四千五都應該差唔多格啦，但如果你平時唔大嘅話俾多兩三千其實都可以嘅
兩老負擔冇咁重，心入面都開心d
利申 孝子

3-4 千

如果好普通
我諗就5000啦 我當你食埋全月夜晚

有幾兄弟姊妹？
私樓定公？
幾歲？結左婚未？
最係埋都要4000

公屋仔 仲有個細佬一個月比3K
未結婚

月入22k比緊6.5k

咁咪比4k囉

500電 唔開冷氣減300
100媒
150水
以上為一人大概用量
租金可以睇返你果區既劏房價 3k-5k
屋企飯宜家都貴 一家4口平均都要200一餐 即係50*n
有湯水又貴d 一煲正常有豬骨/有雞既湯都過200 仲未計海味

其實你連屋企水電媒都唔知用幾錢 屋企人又都唔同你計啦你就求撚其俾少少 自己儲下錢仲好啦on9